物管d 工好似好hea 又易入有冇人做緊？

好似話cs 一in就請
有冇巴打做緊

仲量xx 果d